俾你簡，想做c朗定e朗？

C朗：高，大隻，靚仔，有錢，迷倒萬千少女

E朗：有錢，有錢，有錢，掌管地球＋火星，迷倒萬千少男

C朗
E朗

LM等睇小朋友先做選擇

elon一樣又高又大隻wo

肥ja

我簡1

靚仔大晒

C朗
退咗休之後食commercial / sponsor食過世
Elon musk太叻，應該除非死嗰日先可以真係休息，太攰

e朗高過c朗

C朗輕輕鬆鬆賺錢
Elon要成日諗野賺錢不了

佢雖然肥 但佢好似高過c朗

講身家、人類貢獻，Elon Musk高C朗幾多萬倍。

C朗踢波咋，Elon係改變社會啊。

至於女，想問世界首富有咩女屌唔到？

C朗185 wor

187先岩

elon佢話日日做十幾粒鐘

你個名應該係E朗type

e朗 188 wor

c朗既錢夠我過我想過既生活，加埋靚仔就無敵

一啲都唔輕鬆

c朗副偈落到連登仔手上唔洗一個月玩完啦

24/7做愛